\newpage
\thispagestyle{empty}

\noindent La investigación de este trabajo se realizó gracias al apoyo económico de las siguientes entidades:

\begin{itemize}
 \item Una entidad que dio dinero
%  \item Proyecto \textbf{166951} del Consejo Nacional de Ciencia y Tecnología (CONACyT), \textit{``Problemas algebraicos y combinatorios en la geometría discreta''}.
 \item Una que otra que dio dinero, conacyt, por ejemplos
\end{itemize}

\noindent Además, las siguientes instituciones apoyaron a la investigación con sus instalaciones:

\begin{itemize}
	\item una lugar que dio galletas
	\item uno que dio café
\end{itemize}

